[支爆]Moody將支那信貸評級下調

五毛無糧出了